# machineheads

Шаги для запуска <br>
1) Скопируйте репозиторий командой git clone <br>
2) Запустите приложение командой docker-compose up<br>
3) Заупстите воркер который будет слушать очередь командой docker-compose run keeper python3 manage.py parse<br>
4) Результат можно увидеть тут http://localhost:8000/admin/service/news/<br>